油炸鬼蒸蛋

昨晚 我返到屋企見到擺左3日嘅食淨左嘅油炸鬼變蒸蛋
味道就自己諗啦

加d 魚腸

不安

分開兩樣食唔得咩

好食

識整會好好食

你食過阿伯春袋

陣臭酸縮味隔住個moon都聞到

屌你咩。。

油炸鬼落得太多，失敗
水蛋唔夠水，失敗
搞蛋搞到起泡，失敗中嘅失敗